[恐懼之間]多人推理遊戲

玩法同Among us一樣
但呢個遊戲係第一身視角
同埋有職業系統
所以討論過程比較多野盤

好人時內做任務可以贏得遊戲
鬼要限時內殺好人贏得遊戲

祭壇 : 拍台的意思 - 120秒

好人陣營（不做任務會流血而死）
旅行者 : 沒有技能
牧師 : 驗一個人好定壞 - 禁用(太強了)
法醫 : 驗出有沒有死屍，有死屍會見到紅色圈 - 90秒冷卻
白靈 : 殺一個人 - 只限一次
白痴 : 被投票不會出局， 但之後不能再投票

惡靈陣營 :
鬼陣營 :（不做任務不會死）
關燈鬼 : 能關燈 10 秒 - 90秒冷卻
透視鬼 : 看到全場人的位置 10 秒 - 50秒冷卻
隱魔 : 被牧師查是好人，一開始沒有刀，雙鬼死後才有刀
背叛者 : 沒有技能，投票無效，發言階段幫鬼說謊 (鬼和背叛需要找對方出來)

正常係玩 10人局/12人局
10人屠邊
好人 : 法醫 白靈
惡靈 : 關燈 透視 背叛

12人屠邊
好人 : 法醫 白靈 白痴
惡靈 : 關燈 透視 隱鬼 背叛

呢個遊戲內置係輪流發言
變相係正規狼人殺玩法
我地認為呢種玩法太悶
所以通常都係私下約局用Discord玩
咁就可以同時發言
而且比人屈既時候可以反駁

App?

Sorry
原來無貼遊戲Link

恐懼之間 Fear surrounds

雖然遊戲風格有點恐怖風
但遊戲核心都係邏輯推理搵兇手
所以遊戲設定可以Set將恐怖畫面(關)

推